屯院現爆疫危機！初步確診女病人曾留醫內科超大型病房 同房有血癌病人

屯門醫院一個大型內科病房內的女病人，初步確診武漢肺炎，令院內隨時出現爆發危機！消息指，該名女病人入院時因床位數目不足，一度被安排在接近血液及血液腫瘤科病房的走廊接受診治，當時該房內有體弱的血癌病人入住，院方之後才得悉有關測試結果，暫時未知道有多少醫護人員和病人屬緊密接觸者要接受測試或隔離。有關女病人已送往隔離病房。

據了解，病人是透過醫院測試初步證實受感染，她入院時沒有症狀，其入住的內科病房屬一個超大型病房，可容納數十名病人，這個大病房內設有數個獨立病格、屬高規格的血液及血液腫瘤科病房，設有正氣壓設施。院方現正進行了解及相關跟進。《蘋果》已向該院查詢，正等候回覆。

相信政府、唔怕

有全民檢測 唔怕